老老實實彩演會唔會畀細妹妒忌佢生得令女咁多?

牙演真係令好多

我又真係鍾意牙演多d
比牙妹條路坎坷d 但係有故事性d
感動d
又睇到佢性格好 照顧人
佢嘅心路歷程

哭

Errrrrrrr

arrrrrrrr

會

初初覺 但睇耐咗覺得呀妹自然啲冇咁油膩

細妹樣衰到。。

又吾好咁講

其實兩個差唔多

動物圖呢

天涯歌女呢

痴左埋黑櫻到已經死罪啦

佢有急性肝衰早兩日去咗